其實外國華僑嘅口味係點

係跟螝蛯鍾意重口味黑皮膚華人
定係跟返普遍亞洲人審美觀鍾意白皮膚眼大個啲樣？